十個近年tvb最高質藝人

1 惟惟 梁烈惟

2 bob 林盛斌

3 呀叻 陳百祥

4 吳若希

4 王祖藍

5 fred 鄭俊弘

6 諗到再講...

Tvb真係人才濟濟

吳業坤

肥媽

呢個都係

加埋6號

陳百祥係近年?

仲keep 係到

唔知點解 睇完個list之後覺得王祖藍未去到好衰

石敢當

吊 未入post已經估中晒。。。

咁撚醒

Ching hoball

我知你諗乜

Gay

我有男朋友

最黑人憎定最高質

石修 催眠術

點睇4000 幾負皮

我有1.5m

唯唯真心高質

刷鞋刷到隻狗咁又夠厚面皮，拎埋D濕鳩獎都扮到好感動咁

Dost 開掛屌佢

冇珅哥